贏波：YNWA 輸波：水貨，躪，屌你老母

死猁狗

痢狗口講就YNWA 和場波就叫人躝

整臭晒呢四個英文字